做IT做technical方面係咪相對無咁需與時並進?

寫program第時淘汰又再學過新, 有新野就要學

做network,server過好多年都用得著, 最多咪standard可能改少少

Civil la diu

腦細：IT狗唔係咩都識既咩

technical 定technician?

network 都成日有新野, server 幾年又有一個新version.....

it support要周身刀，乜都識D

有關電腦，網絡，電器，電話，電燈你都要識晒

做it 不如做電工好過

點止
有電都要識
影印機 音響 相機 吸塵機 傳真機
順便執埋相 剪埋片

仲要換埋水

抬開printer紙就順手抬埋其他嘢

Network 層面 firewall 都要識new gen啦
Server 除左Linux windows 呢d 基本野
仲分 VMware hyper V Citrix Aws一大堆唔同既VM or vm cloud

搞流程既有大量IT management 既野年年推出唔同既standard

做IT要與時俱進係基本，想唔update skill set 我勸樓主都係及早轉行

狗先做it

樓主做保安算啦

林祖舜思維

我比較想知It 依行有咩roll 係唔需要與時並進

做IT你識再多野人工都唔會加

依家乜都Google即查即用架啦
再唔係睇下wiki,Youtube了解多D
如你IT乜都學新野
當你一日有360小時
唔食唔訓唔打飛機都學唔完

善用Google大神
又識舉一反三觸類旁通
可慳番好多學習嘅時間

係香港做水電仲實際啦, IT狗都不如, 仲要做support, 低級過清潔個啊姨

寫program先唔會好似你講咁要重學，因為寫code原理唔會變，新language新package至多有少少新functions要pickup，通常都係將以前好難搞既野變得簡單，所以只會越來越輕鬆

我以前都咁諗 但xslt好撚煩啊屌